彈緊琴嘅唔該入一入嚟

有無自已試過？

推

都係建議你自已試下先，應該買琴個度有得試掛

睇下自已鍾意D聲響D定柔D

落去個手感會唔會對自已黎講好實又或者好鬆

始終自已彈既

再唔係就問下老師，應該比到建議你

我識咁多嘢嘅話就唔使上嚟問啦
未有老師

之前用n手琴
成個琴都高左半度
都照去到考試
覺得唔太影響聽感 反而好左

可以講下點解會好咗